你地做咩去搵鼠王芬哭訴呀？

鼠王芬上881講，好多年青人，前線，喊住搵佢傾計，叫佢幫手，要求落台階！

田北辰落前線搵勇武派傾都屌鳩佢，得和理非同佢傾，
你鼠王芬會有勇武派搵你傾計？你係咪當香港人係白痴？
定你係搵左親中勇武派姐係果d 藍衫阿叔？

年青人係50歲 前線係白衫 勇武係廢老

屌你就係估爛尾嗰個樓豬
颱風篇之後喺咪冇後續？最近先開始睇 你好似話紙言會繼續更新但係揾唔到